★[超自然］自殺死d怨靈會找邊個復仇？

d鬼故成日話佢地會尋仇

U

自己，不斷重複自殺，好似係

高偉電子

游蕙禎子

咁正

咩戲

我係奶奶呀

巴屎閉?

醉拳甘奶迪

全部搵腦魔

石丸/u/游b

搵林奠 定係唔得掂定係菜若智好呢

鬼大哂?巴屎閉?

搵老貓

畀人復仇死嘅怨靈會搵邊個復仇

石丸

唔係巴唔巴屎閉 我生前俾佢地害死 今晚返嚟搵佢地報仇